我岩岩見到有人拎住激光筆係咪應該打999報警，利申愛國人士

我岩岩見到有人拎住激光筆係咪應該打999報警，利申愛國人士